買熊就升 反手牛就跌 撚完我未？

我小你老尾 疫情未好升撚呀 升升升足七日 好啦 投降啦 反手牛囉 你又同我轉燈 撚完我未

今鋪唔會再俾你撚 牛一go go go

若要生活好 快買7200 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0確診啦師兄

買你對家咪fat fat

我都係, so far有得賺 但下下都食少好多

你就買少少
搵個friend用10倍金額買你對家再平分，winwin

未見過雙殺咩 傻仔。。

投撚晒降 個市始終會升 見幾時啫

我都係 呢排 買ccl oxy 又最低位放 放完又爆上
今朝熊 驚爆上25000 走完入牛又跌 燈到懷疑人生

香港疫情一早收左皮啦
19號先一單本地 仲要係機場後勤

咁多日都0本地 啲on9仲話未受控
其實香港都未爆過

個個傻淡都睇到疫情咁大

升啦！ go go go ！ 我要攞番失去既野